香港籌碼

突發奇想諗如果香港人有啲特別有價值嘅嘢例如直接掛鉤到美國選民 或者得香港人先可以輸出嘅嘢 有啲國家一定需要 咁其實中國都唔可以對我哋亂嚟 唔知有冇人明我講乜嘢